［突發］九龍站西九出口一堆白色衫人同三架白色私家車 後尾箱裝住一堆磚頭 ！

九龍站西九出口一堆白色衫人同三架白色私家車
後尾箱裝住一堆磚頭 ！
唔知係咩人 好奇怪 懷疑有人做鬼 小心

車牌：
UP7524
UK3746
UK7645

我無野講 小心！

3個車牌都係U頭

$45/張

叫主辦人報左警先
咁樣可以等狗同鬼互打

push

揾和理非做好市民，通知咗差人先？
揾人拍住佢哋？

真係裝都唔會裝磚啦

推

報驚有違例泊車

即刻報警…成車軍火都仲唔報警？

過埋去睇睇

但點解冇影車？
唔遠同乜方向睇到尾箱

阿sir我要報警！

Alert

報警等做野
Call 傳媒跟

黑警比錢搵人衝擊

佢地無咩做唔出 犯左法黑警會保護佢地走添

報驚先

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

又玩捉鬼論 ？

快d報警

記住做好市民，正式報警，call 傳媒

推！！！

要唔要報警先

黑背心係差佬？

又鬼
衝入立法會最後都仲係零成果
都仲要堅持和理非
所謂勇武都只係開遮
真係抵你班劣等華人基因奴隸做一世狗

人地白人真係二百年前嘅民智都高過你班垃圾

推，alert alert

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

叫主辦單位報警先 今次應該有曬共識係和理非

各位小心!
記住今日和理非!

幫推

路都未佔 點可能起到咁多磚

搵人tg 糾察gp
同埋VL巴

快D推上去

小心係忠義民團，想混入人群搞事

Push 大家注意

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

1823 投訴

記得攞1823檔案編號
同驚方嘅報案編號

1823會幫你追住班狗
因為狗無處理既話1823完唔到case

有車牌係咪可以起底

小心

衝入高鐵站做乜撚

如果真係要掟，眾目睽睽咁掟？

成個六月都無講個依句

今日邊個暴力邊個就係鬼

推
支持警方執法

Push

Show Blocked User - 淫賤吹吹波

各位小心!
記住今日和理非!

警察又唔做野

我無野講

唔洗問 一定係
有去開發夢都知d磚邊度黎
點可能一車車送去

張圖有無原圖

推！

push 鄭生

報警報警，講明唔關我地事嫁，我地好和平嫁

警方：留意到網民號召不合作運動 籲公眾守法

兩件事似有關連

推

唔洗一定要扔
而家d藍絲狗見到影張相有磚就屈尻大家

市民見到唔尋常現象報左驚先

快d報驚啦

佢地等埋 CCTVB 黎....

推 唔好阻我和理非

推到遊行主辦報警等佢地鬼打鬼

報左警先

白衫

睇黎有人想衝高鐵站返大陸喎

從來都無人揸車運磚頭

推 做個好市民，舉報佢

咪就係
一車車慌死無人知咁

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

雲海式投訴阻街

磚周地都有駛乜運

我冇野講！

又玩依招

報警呀

大家要小心

小心 有鬼 推上報 分批記者 影哂佢地樣 同跟蹤佢地 最好live

報左警可以同鬼割席

賤人，要停止佢地行動!

用得車去運磚都知一定係鬼

推
有冇人check check

Pish

pish

報傳媒

用假車牌?

推到巴打見到

又想屈示威者掟磚？

唔使一定係黑警作為

報驚

衝入高鐵去俾人拉？
屌你老母一地兩檢過撚咗啦

屌 政府 遊行咋 洗唔洗玩到咁

佢地可能會扮掉差佬 其實掉示威者 然後話自己失手
到時一方面話我地係暴徒 又一方面打我地d人

推推推推推推！

on9狗話緊你地嫁禍呀

有人用磚頭立刻阻止！🙏🙏🙏🙏

咁遠都見到車尾箱有咩？有冇多d証據？

又想自編自導

未見過有手足會自備磚頭到場，佢哋落貨嗰陣一定好明顯，大家有咩事要大叫，等多啲人圍班狗

哨兵group 有無link

直接捉曬佢地

我無嘢講，大家小心

白衫白車ok
我無野講

叫記者們去查下邊個係車主，可能會有頭緒

有片

先下手為強，大家圍左依幾個車牌先

影返佢地放上蘋果，咬返佢地

係度推無用
揾人直接pm主辦人

要掟磚洗撚用車運咩，自己諗下啦，

用得車運武器都運其他嘢啦，磚要搬都難。

海防道街市
大家小心

需要提防黑手嫁禍， 呢d 賤招5年前見唔少

搵人睇住？

小心今天係和理非,不要中計

緊急！推

做好市民，報警，call 記者

今日好撚多一家大細和理非出黎
你衝想搞到黑警放煙打女人細路呀？
對家就係想你咁做
不要隨敵人起舞
香港人要識撚狗

又想屈鳩我地???

男既裝扮唔似便衣喎

有咩事一定要打上999
一定要佢地開case 咁佢地就一定要follow up

應該搵邊個部門

有哂劇本

黑警拎住舊磚都可以講成係佢俾人掟接實左啦
有咩出奇

影咗相可以慢慢查

報警

快啲報驚

我冇野講

身體都唔似又肥又矮

似設局

真係唔撚明啲撚樣點解和理非遊行都要搞

Call記者

請廣傳

我冇嘢講

可能係左派學校學生做兼職姐

點解唔搞？
抹黑示威者係唔需要等

男便衣起碼都有番咁上下份量

白衫，係咪忠義呀

Push!!!!!

鬼出沒注意

Now啱啱有報話西九有黑警水馬圍地盤
同執磚入車

報警+食環 清走去

1823 星期日等聽朝啦

主辦人知唔知
推推推

推先

報料俾傳媒啦

係連登講幾時先出到公海

點警設局？

😡

我冇野講

推俾主辦人睇

仲唔搵人報警拉晒佢地 冇藉口唔拉暴徒啦？

推上國際媒體
香港媒體更加要

想玩老屈 ?

警犬做野未？

其實唔點解近距離影低佢哋，係警察的話都照影。睇下佢哋點解釋

小心！！

今日請俾和理非出場

打999話有暴徙藏有攻擊性武器

依隻死貓點食得落

報咗先

小心呀大家

push 比多d知道 提防

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我要拎副本 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要驗傷 我要睇你委任證同編號投訴你

推推推推
好多拿渣招數

先下手為強，報警、講車牌

報警拎RN！

點解d車牌又4又5又7加埋差唔多英文字
咁似隱形戰車

報警備備案先

1823

lm

sir: 啲車係我地㗎, 我地用黎扔我地同事的, 勇士們開心嗎

U字頭都係政府車牌！

有冇人睇下係咪果d audi定寶馬旅行車

正係查到呢三架都唔係出租汽車 有無ching有方法check到相關牌照登記嘅資料？

.

黑警連和理非都屈？

小心！

成班弱智仔用個腦分析下啦，搬走啲磚唔俾人掟咋傻仔

即刻叫主辦方報警
對遊行人士有危險

推推

你班黑警就真係華人賤種基因喇

狗畜註冊車牌，好似係

實老屈啦聽日大狗報仲唔暴徒幾十車磚將閪狗嚴重破壞

推上報
推比記者知

即係驚車??

有無相關解說
睇wiki狗車多數係AM

幫push

隱形戰車

你想衝入去高鐵站做d 咩

push俾現場人士知道！

今日無論點都係和理非，今日真係邊個叫衝邊個就係鬼

用雲海個招報左警先，再企喺度睇吓警察點做，記住拍片，一個近鏡，一個遠鏡。。。。。防止罪案發生係公民責任

推 小心！

關咩事
行出街睇下有幾多車u字頭先啦
唔識就咪亂帶風向

push!

推推推推推

有無巴打睇到嗰三架車嘅型號

搵人報警先啦

push！！

快d 報驚

反對暴力行為

電話已上鎖

Check 下車牌咩人登記

am係政府註冊車牌
而tuv字頭多數係鬼車民牌

之前已確認既如下:
UP4127
UP4325
UT6274
UV7236
UY6495
UN6925
UZ3625
UX4126
UY5429
VA5173
VC4735
VC3709
VB4537
UG5417
UJ5216
VA3295
VB2506

報警呀！快d備左案先！

U字頭 原裝車 入面又冇個人物品
好大機會係

唔信望下而家停係碼頭 警車隔離啲便衣車 全部都U字頭
因為政府車係成批買同岀牌
七人車主要係Honda Stepwgn同Toyota Noah
私家車就Kia Cerato Prius都見過

條街係好多U字頭嘅車牌, 但係三架車一齊行都係U字頭就少見囉

估唔到 真係有關連

屌 有無確實位置？
外國撚想幫手報警

Nissan Serena , not Honda

唔記得講
依堆位係寫明政府車專用嘅位
夜晚收工就會全部返曬嚟

警犬狗泥

搵記者查下持有人？

報警！

報案編號

我無嘢講

巴打有d料到
政府車係唔一定AM牌
例如老隱

推！！！！！！！！！

我要報案！！我冇嘢講

報警啦
屌你老母
放上黎有柒用

小心
我無嘢講

推推推

推
各位小心!
記住今日和理非!

有冇影到磚 無既話無得玩 close up 唔該

快d報警先

其實好撚明顯 成車男人坐滿曬
全部人冇交流 一睇就知開緊工

612個期 係旺角都見到
佢地直情著曬便衣黑背心
兩架車前後腳搵位落人

整合一下，樓主表示九龍站西九出口一堆白色衫人同三架白色私家車，後尾箱裝住一堆磚頭 。

車牌：
UP7524
UK3746
UK7645

頭先check過呢三駕車都唔係出租車輛：

3架都係U，有巴打懷疑係狗畜註冊隱形戰車

#368大島鯨魚巴表示之前已確認嘅隱形狗車:
UP4127
UP4325
UT6274
UV7236
UY6495
UN6925
UZ3625
UX4126
UY5429
VA5173
VC4735
VC3709
VB4537
UG5417
UJ5216
VA3295
VB2506

根據wiki，隱形狗車型號大多數如下：

有無巴絲有呢三架車目前嘅位置？
同埋有其他方法check到相關牌照登記嘅資料？

再補充
#372 抽抽好抽巴表示：
U字頭 原裝車 入面又冇個人物品
好大機會係
因為政府車係成批買同岀牌
七人車主要係Honda Stepwgn同Toyota Noah
私家車就Kia Cerato Prius都見過

好大機會係狗車，果日係71前一日，幾部揸去新鴻基落車全部便衣黑背心，坐幾部都係白色呢款冇am牌都仲有好多

各位萬事小心!
記住今日和理非!

大家小心

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

唔一定要揸am牌先係，班犬都要出去查案架，大把雜牌車

搵人closu up 呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

各位手足萬事小心！！！！

阿Sir又想搞暴動😰

杯圭匡旺啪圾吁堵土

唔好諗真定假，有合理懷疑就報得警，同埋call 記者
備定案，in case 有咩事就可以有證據反咬班狗

搵人截住架車報警啦

紀錄片鍵盤反監控 -巴西警方如何監控誣蔑示威者 網民如何反擊

要屈人啦

Push !!!!

推
我無嘢講

即時突發

便衣黑警同便衣大公報記者搞尖沙咀連濃牆

由佢地搞 最緊要唔好俾狗拉 拆一貼十

不安

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

小心又好似上次咁警察話附近搵到磚頭鐵技，屈示威者，點知係自己搬出黎

［共諜分化撚實證］陳雲：梁義士為領功而騎劫行動

有人影到有狗搬磚

報警啦